第200章 《刑事罪行條例》 第47條 男子亂倫 第48條 16歲或以上女子亂倫

亂倫罪是不包括男男/女女

換句話說，父子/母女真心相愛是不犯亂倫的~

做足安全措施呢咁